今年區議會選舉民建聯工聯會新民黨會輸幾多

逃犯條例效應會唔會燒到半年後
共產黨已經震到覺得會燒埋出年台灣大選